呢條架妹真係正到痴撚線...

有波有樣有腳

G

負評

比次機會

死臭西.gif

名？

仙氣女神 渡邊麻友

吊爆你！

麻友？

麻友！

完全唔認得個樣

AKBitch

有波？乒乓波？

老雞是沒有人要的

雖然會有性病，但我唔介意俾麻友騎

麻友處女

千人斬

白石麻衣

LM

正皮？

雞

正到

斟酒比麻友

幾時下海

個屎忽係幾正 但邊度有波？

Where are the 波

麻友雞

ching睇清楚

石頭波雞

有波？求其搵個男人夾一夾都大過佢啦
架妹黎講好撚低質

最愛麻友

你貼個男人黎睇下

彩彩先至係最正

咪係，咁都叫有波

事實係有波啵

麻友>假波彩

夾到咁辛苦都係得啲啲，咁係人都有波

貢是咪有波先

幾時下海呀

櫻空桃，正2046倍

GV??

好少日本妹有禁多負評

Mayuyu

尊重啦

佢地唔識野

麻友定相澤南正啲

樓主迷麻

Magugu

mayuyu

未load到圖，見到第一個留言係"雞",都估到係麻友

開始老就不了 雙馬尾嗰個就要

港版麻友

波

好大

波?AA都可能有嘅

灌碎佢再潛規則佢

去驗眼啦柒頭

咁叫有波？ 喺街求其捉個男人都分分鐘大過佢

呢d都唔係有波？
大波同有波識唔識分

咁佢都有

Mayug

樣衰到閪咁

細波怪

你問下佢使唔使戴bra嚕

好正

求ig

麻油雞

未入諗住睇渡邊直美

麻友

咩波？

著細一個碼咋師兄

ABCDEF麻友

有陣mk味
香港人扮唔到架妹㗎喇收皮啦

佢仲係好癲好kai果時真係幾鐘意佢，佢一行正經路線就冇晒feel ><...
依家鐘意睇 d得意傻kai妹 久保玲音

OK LA

後面果個先重點

個波係咪用俾縮細燈照過 咁微型

有冇gay圖

驚好像肥絲貢 比人篤灰

我保你

派膠子好能淫

其實麻友係咪比波台人士抹黑
先搞到個個見到佢都要講低一粒英文字母

ching公道！

死臭g

Su

又係你

系

邊撚到有波呀

樓上班撚屌悶唔悶啊
淨係識講G

一個咁完美嘅女人都唔識好好欣賞
如果可以奶下佢隻雞屎忽，真係短十年命都制

椰菜花炒雞屎忽

高貴的外型，淫賤的身體

係雞
係公廁

負皮錯咗我啊我刪咗個x字

Big chicken!

有冇人覺得似廷禧攻略入面嘅爾晴

咪攞支那雞同㗎妹比

係啵 sor

team kill

錫返

條波坑細過我手指尾

希望大家保持理智，唔好對隻雞沉船

ching反夠未

防治禽流感，你我有責

吊爆你

真係會把持唔住

人哋姜濤 都係青年學院畢業而家做咗明星
都唔知佢有冇畢業添...
所以其實青年學院唔會出得啲咩垃圾出嚟
更何況我靚仔過姜濤

青頭？ 點睇都得A 比盡都係A

成日話人係雞，沒幾個人條女正過佢，甚至仲要係沒女朋友
精彩

ching就當你講得岩真係得A
咁A咪即係有波
識分有波同大波未